市民強烈譴責惡警滋擾毆打途人等違法行為 指示威者會果斷抗暴

多名市民表示，暴力惡警昨晚開始，在港九新界多區進行施放催淚彈、槍擊毆打無辜途人等違法行為，嚴重破壞社會安寧，威脅示威者及市民人身安全，「連登細檯」對此予以強烈譴責。示威者會繼續採取果斷的抗暴行動，回復社會秩序。